今日我老豆又發表偉論：台灣又未試過畀中共統治，你又知中共統治台灣會害台灣人？

我就用香港同澳門嚟反駁我老豆嘅偉論，佢就話港澳人語言文化唔同等同異族，所以害香港人係理所當然，但台灣人同中國人係同文同語，只係文字上有一啲差別，又點會害台灣人呢？呢刻我唔知點答佢

你未試過食屎 點知屎唔好食

一國兩制最好笑既地方，就係佢自己都知自己個制度嚇親人

呢啲廢中
食飯嗰陣一野掃走佢碗飯啦

唔係下下都要試過先知 呢種能力叫「學習」

下下都要試過先知既話 全世界一日都死幾百萬人

國民黨

共產黨

點呀你老豆

中國夠未試過俾美國統治啦，不如聽日就試下？

潛台詞係中共統治中蟈害過中蟈人

睇下新疆，西藏咪知囉。

佢話嗰啲係外族（包括香港，所以佢都支持港獨）所以唔計

台灣未畀中國統治過，仲講話係一國？

中共連中國大陸都管唔掂啦

同佢講 : 廢老關你撚事，台灣前途問題只有台灣人可以自決。

問下佢食過屎未？可能好好食

樓主老豆：未做過點知唔爽
到同佢講做過佢就話未試過呢個姿勢

佢有冇上連登

無

叫佢比男人屌下...
唔係唔知自己鐘唔鐘意男人

想知點樣同文同語
支那：簡體 普通話捲舌音
台灣：繁體 國語 拼音又唔同 南部台語或閩南話
國旗唔同，貨幣唔同
差d以為你老豆啱啱坐完出黎，停留係鄭和下西洋個年代

而家支那國入面個個生活喺地獄啦

何況文字同統治有乜春關係